有冇人覺得迪士尼的小小世界仲恐佈過鬼屋？

佢地一直笑,笑到你心寒

小小的宇宙
歡欣的宇宙
蹦蹦跳 哈哈笑
是我小時候

悶到pk

比我嚟講 只係一個涼冷氣嘅地方

完全同意夏天永遠去嗰到涼冷氣

明明小熊維尼歷險記仲恐怖

一入去就諗起返工d 野

成日覺得啲公仔夜晚一熄燈就係入面開party

覺得佢地成日諗住點殺人類

小小的宇宙
陰間的宇宙
見孟婆 哈哈笑
前事怎望透

未玩過,點恐怖法

呢個？

每次都唔想入